今次816撳錢活動真係好ON9

見到有人撳港紙，有人撳美元，有人撳其他外幣。
其實你地知唔知撳錢背後嘅影響。
一開始個活動係叫人撳港紙，銀行手頭無咁多港紙，就要call loan等等
之後有人話撳美元，因為可以令政府嘅外匯儲備減少，衝擊佢個制度
撳其他外幣我唔知有咩用，大家可以解答下

問題黎喇
撳港紙同撳美元係兩個唔同玩法。點解唔集中用一個方法呢，宜家咁只會兩頭唔到岸。
銀行現金流得幾百億，但外匯儲備有幾千億，邊個容易D
一開始係叫人撳港紙，唔知點解無端端有其他人話撳美元，完全分散哂力量。喱次咪撚話各自爬山呀

認同係應該撳咗港紙先，呢個係第一步，第一步成功先諗聯匯。
我諗只係大家未有詳細分析，一時心急，但金融係需要少少技術操作，唔係一兩個人話做就得。

分析參考：
[撳錢流路線分析] 一定要阻止港独废青集火同加攻攬炒

[撳錢流路線分析] 一定要阻止港独废青集火同加攻攬炒

喱個分析得好好

唔通落街見到港幣提款暫停就走咩

外幣ATM都照㩒啦

今日唔得嘅話咪存錢轉返港紙再撳過囉

外幣係保障自己

港幣提款都無暫停，個個走去㩒美金，擠提美金有用咩？

好多人偷步

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

８２３和理非人鏈

同意按港幣有用d，而且易d參與

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

如果成功引致擠提，係好撚大件事

當時，要成功係唔容易，係撳錢最大嘅目標係喱個

兩種唔同方法，但唔代表無效
拎美金：
1. 對沖出解放軍出動風險
2. 與外匯儲備有關
3. 與港元流通無關，唔會多左，唔會少左

拎港紙：
1. 無法對沖風險
2. 與外匯儲備無關
3. 與港元流通有關，直接減少

兩種方法，客觀上都可做成現鈔不足，影響其他人一齊行動
我自己，就一半美金，一半港紙，戶口留返少少錢

咁低成本既野做左先算, 有冇效果唔係而家要考慮既地方, 可以事後檢討

我意思係當你有10萬人
分5萬人去攻城市A，分5萬人去攻城市B，最後兩座城都攻唔入。
但集中10萬人去攻城市A，你有可能攻佔城市A。

宜家又撳港幣又撳美金，個人認為唔會影響到聯繫滙率及引致擠提。
但集中力量有機會引致擠提

港紙呀 傻閪 一睇就知你搞事啦 都唔講你P牌

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

你今日夠唔夠現金呀？

有影響的！

隔夜拆息升代表銀行唔夠現金。
所以只撳港紙，而之前撳美金嘅換番港紙，成效會更高。喱個係我成篇野嘅意思